北角仲開緊波

北角仲開緊波

小心
1/10

小心
2/10

小心
3/10

北角無寧日, 大劑野

邊個傷

be water

睇得好開心，班廢老白癡抵死！

隻死北姑 比人屌到喊！
手足好嘢！！

記者話藍衫係中年藍絲

Hit and run!!!!!!

快散啦屌 上左癮咩

咁多鏡頭 班狗點會唔知 一定佈署緊

福健幫想紅燒狗肉

be water 記住

行如水呀

爆佢門啦

小心

全世界影住曬，
班福建幫入返去

上次無爆錯玻璃

好似有刀手

爆門入去拉人啦黑警